過咗18歲後 通頂溫書已經變得好辛苦

依家好想死
飲咗齋啡溝奶茶吊到3個鐘命，
但依家開始眼訓啦仆街
可唔可以幫我打下氣
或者互相取暖都OK

救命

攰就訓啦

咁樣溫書都唔入腦有咩為

通頂無咩用，好傷身㗎

通頂好咩
考試個陣個腦實哂

以前中學通頂溫書再直踩到4點放學都冇問題 而家打份essay打到三點已經想死

尋日通頂完黎，但都叫瞓左三個鐘，

之後到依家都未瞓

same here
經過dse之後我就變成咁

以前中學六年輕鬆通頂
依家一晚唔瞓，要瞓返十幾個鐘補返

以前玩到2,3點
仲可以7點準時彈起身返學

俱往矣

same，試過通頂溫書第二朝仲可以好精神考試, 依加一兩點訓，七點幾起身返工已想死 成日冇精神又頭痛

溫書啦仲玩電話

天生一到午夜就好醒神，其實今日成日都係呆下呆下死頂，係返到屋企先好啲

不過我都係要起碼瞓個double補數 瞓先

考乜鳩？

地理？
加油啊考完要訓返飽

巴打我聽日都考地理
溫得個3個core electives仲未溫
加油

睇體格姐，我20歲嗰年考日日溫12個鐘

瞓左三個鐘 依家起身繼續

Same here

我都係 地理暫時溫得一本core

屌你講到咁輕鬆 我已經放棄左板塊同河流 都可以仲有4本書未溫 殺左我啦好嘛

好

琴日溫書溫通頂完全冇訓過，今日考完2點返去訓即刻訓到夜晚11點

利申：都係唔識

屌

我舊時考AL 試過朝早9點溫到自修室10點然後去麥當麥再溫到凌晨兩三點先走 不過有戰友一齊溫會精神d

相比起通頂 我覺得早起身難啲

收皮啦廿歲係到扮老野

申利：差唔多大日日通頂 唔夜晚温唔到

屌 笑咗

出d題目勁撩撚，一派卷我隔離個fd已經講粗口，完全冇溫果part
早知訓覺算

認同
宜家一攞住份notes係邊都訓得著

3日計埋應該訓得少過8個鐘
頭先test 好有信心入去 題目都睇唔明比人打番沉出黎

有冇飲過red bull

又試過讀u果時final 飲一半red bull通頂到六七點， 之後去m記食過早餐再飲埋另一半，然後去考考完返屋企訓左15,16個鐘玩命

Dse定final?

打算通頂 assignment，不過都係放棄，就算搭車時訓咗陣都係冇力

我試過考考下試瞓著

加油 尋晚通左頂溫書跟住直接同屋企人飲茶再去考

最高峰係5日4個 Final 結果每日訓兩粒鐘

不如訓個好覺，一陣睇醫生請假拎埋醫生紙，等補考

利申:試過，最後A左

唔聽書的話齋查字典已經查足半日 莫講話溫入腦

跟住再訓返12個鐘 爽死了

温書啦 上連登不如去訓

訓2~4 個鐘訓完唔係會更加眼訓咩

我會寫低啲重點去訓 第二朝再睇

臨尾衝刺好眼訓 但7點要起身考dse

訓得2粒鐘仲辛苦 唔訓算

咁試下睇下大約講咩 再仔細少少睇 睇完再寫notes

我會睇一次知道嗰課有啲咩先 之後畫個mind map出黎 有時間就寫埋少少解釋

飲要葡萄適係咁急屎

加油呀 我中學都讀地理

溫書啦～仲㩒電話

係囉飛左佢啦

有d想去打陣機 就黎攪住本書訓著

而且呢d 我成日覺得係個writer 講自己呢課點點點寫同諗既心路歷程

加油La💪🏻💪🏻

*啦

中學好少通頂
上到黎通頂已經變左基本技能
成日日夜顛倒
不過考試前一定要set翻死個生理時鐘 唔係個腦唔轉

我想放棄
已經唔想溫
但仲有幾本書未掂過 點算

聽日考 啱啱彈起身溫

不過我好耐冇溫過書淨係溫notes 冇前言俾我睇

我midterm試過一次 考數學 d嘢明明應該識，但係個人呆左係度唔知做乜鳩 真係諗唔到嘢

我得啲expected learning outcomes

無調整過 今年Dse第一日考LS 想10點訓 最後應該4點幾先訓著

每份卷考之前我都係訓得3-4粒鐘 明明唔緊張但係訓唔到

所以決定陣間最後呢科通頂算了

應該有嘅 通常都係打哂成課啲大標題落去

dse嗰陣我係由個零月前開始通1-2日頂
令到自己6點就會眼訓，然後直接訓到凌晨3點
初頭要自己俾d掙扎控制，但之後個身體習慣左就自動好眼訓

呢個生理時鐘同斷6親冇分別
btw 樓主最好帶定咖啡去考 redbull唔益腦力

拎美極唔係好d 咩 一個唔覺意入左肥婆路線都有準備呀

屌你！！！！終於天光啦！！！！！

好彩老豆車我去考場 如果唔係實搭車途中瞓左都唔知咩事

same 入到u 之後唔捱得

凌晨先係我最高效率既時間
每次趕paper 溫書 12-5呢個時間都會有200% 功效
因為屋企同街都靜好多 無人嘈住
不過DSE就真係要早睡早起

我個陣習慣考試隊葡萄適extra 每飲一啖個腦真係醒左啲咁

爽 一天光個人突然精神哂

通頂溫書真係無咩用

你係專注的話

每日三四個鐘已經夠

笑左多謝關心，不過唔係考緊dse
炒左final啫，仲有essay搭夠

到而家都未試過通頂溫書係咪人生遺憾

老喇老喇

真係當年考公開試都無試過通宵溫，
依家好想嘔
上路了
各位考dse嘅師弟妹們都要加油

必要時可以一試
但係通頂溫書只係學生扮chur嘅行為
一係覺得自己好型
一係平時掛住hea，到臨考 趕唔切就通頂溫書，又可以同人曬吓自己好勤力，心中又安慰自己「有努力」

打漏：尤其係大學生

考試最重要係精神

未試過通頂溫書

夜訓一排係唔會早訓得返
臨近sem尾又有midterm又要chur assignment 已經連續唔知第幾個星期由平時兩點訓變到冇四點都冇得訓 真係好乸攰

same訓覺緊要啲

試過通頂
跟住明日做做下份mid term瞓咗

所以我通常係考前幾日通頂溫哂佢
考前一日早早瞓覺

考完啦玩撚完 以撚後都唔會通頂 係我無鬼用 早抖啦咁多位

通頂唔理做咩都好辛苦 試過通頂打牌 番到屋企訓左廿個鐘 起身已經食得晏 第2日果餐